有冇巴絲打報左HX收到19號interview?

有冇巴絲打有in過HX
可以過兩招會點in同問咩
星期六就in好緊張